有冇人都好鍾意睇Free Diving 片

有鋪癮
啲人Free Diving 好撚癲
同埋好鍾意超靜時睇潛水片
聽住佢地呼吸聲去感受生命

呢條係暫時我最鍾意
同埋啲free diving 片comment 成日都好好笑
有個 “... and here i am almost passing out just to hold my breathe when washing off shampoo on my head....”

好舒壓...睇到好舒服

Exactly!! 有好片齊分享